沙田政府合署 有冇巴打絲打得閒野餐？

今日7月25日 晏晝2點正
沙田政府合署 狙擊a建制派、b區議會主席及c黑警沙田區指揮官
2點半開會，2點開始狙擊
1.追究黑警714攻入新城市廣
2.屌柒區議會主席駁回反送中動議

推

要去啊

推呀

push

去！

我無野講

粉嶺係咪要搭車出黎

火車壞鳩左

得閒就出啦 好多5毛會去

去，打到5毛

依兩條例有冇用

感謝

啱啱城隧見到有狗車 去緊沙田方向 唔知關唔關事